leeftijd: jongste 5 kind en oudste 17
status kind: Gedragsproblemen of ouders die niet meer voor hun kunnen zorgen.
Ouders: Soms weekend naar ouders	
Locatie: Lelystad

Website info:
landing page: Informatief wie wij zijn en doen. Instellingen waar ze kinderen vandaan halen zijn niet belangrijk.
Match style aan navigatie bar/ website. Kleur / lettertype / grootte.

Admin: Zorgplan van het kind. Geen dossiers I.V.M. privacy wet / Kunnen zien wie wat bekeken heeft/bepaald wat de verzorgers kunnen zien.

Kind: Als kind 12+ is mag hij zijn eigen dossier inzien/zorgplan.
Ouders/ verzorgers:Foto’s van kind maken op de website maar die beveiligd zijn zodat alleen ouders en zorgers kunnen kijken.

Verzorgers: Profiel/overzicht van een kind / document met belangrijke informatie. Dus niet de zorgplan!

Zorgplan alleen voor admin!!!! Niemand anders

Geen aanmelding formulier!  
Contact pagina een vragenlijst dus geen telefoon nummer etc

 Aanmelding van kind naar tehuis gaat via triade.
